[A/I] 《再見吧武器（日文原名：武器よさらば）》繁體中文版，FGO垃圾遊戲狗也不屌

話說日版我都玩過，幾佛心，操作性又好，最衰唔明佢講乜。
依家終於出中文版
果時我拎住首抽刷果兩隻５星刷到第３章爆機，好有滿足感架
得閒就同班台灣一齊打公會戰研究下點樣快刷衝分數，個個星期都勁多野派，佛心到不得了。
之後我就無再玩垃圾ＦＧＯ

link？

樓主牛逼死了

正皮左,希望fgo快啲執柒

當年玩到刷左隻風女僕出黎就無玩
仲以為隻game一早執柒左

OK

55

樓主就是屌

樓主牛逼

廢狗真是坑爹呀

6666

支持執柒fgo

批踢踢實業坊›看板 C_Chat關於我們聯絡資訊
返回看板分享
作者a606152004 (吐槽役)
看板C_Chat
標題[閒聊] 阿克西斯教 教義
時間Mon Mar 20 19:30:42 2017

阿克西斯教 教義
--------------------------------------------------------------
阿克西斯教徒只要努力就辦的到

你們都是能幹的人

就算失敗了也不是你的錯

不能成功的話就都是世界的錯

從不開心的事中逃避即可

逃避並不是失敗

有句話叫作“逃避就是勝利“

猶豫過久而得出的答案

無論如何選擇都會後悔

（既然如此）反正都要後悔（的話）

就選擇當下的快樂吧

別擔憂晚年會如何

未來的你是否笑著 連神明都不知道

那就樂在當下吧！

艾莉絲的胸部是墊出來的！！

推!

等開中文版

事前登錄已出左

應該就快有

日版依家係咪冇人玩? 最近開個新玩, 好多野送,

因為日本仔唔多鐘意玩動作類手遊
白貓果類賣萌就另計啦

幾時出？岩先搞完事前登錄

應該就出
c3去睇植田果陣見到隻驚擺檔,然後走過去扮試驚 霸左個靚位睇舞台😂

有冇人仲玩緊日版? 想揾返個公會入

樓主真屌

咁好玩點解折墜到要同台狗一齊玩

咁好玩咁佛心
幫樓主推下
要我同ON9台仔一齊玩, 不了

日版玩家留名

岩岩download完
係唔係首抽一定四星?

hi

IOS未出?

今日開服?

是

垃圾一開服就維護 屌佢老母

有冇巴打開左公會?

有無人開左公會

邊到入序號

官網好似有教

唔該

呢隻好玩

上網睇隻雷拳好似幾勁 出技全體回血

等巴打開公會

會唔會好快執
討論度好似好低

呢隻有無協力

今日開左ser喇 刷唔到田村😭

中左喵女
用人地隻女拳 好有快感

應該抽邊個池刷首抽?
必中5星果個?

中左個海盜女同小次朗

要刷首抽嗎

樓主係咪棄左game

無再見過佢

佢返左去玩FGO

5星有邊隻勁

首抽 雷拳水拳火槌雷雙>風槌>>>>風大劍火大劍水雙

申請左LIHKG公會

申請左

你覺得最好用係咩職?我槌好難用

玩左2,3個鐘既感想
就係每把武器都有唔同既用處
雙刀,大劍拎黎清兵好勁,打boss用拳幾好
鎚就一定係拎黎扑爆果d炮檯,之前試過扑3-4下即刻爆
用其他武器打到2046都未打得爆1個炮檯
基本上最好每把武器都要有1個角色

台伏Gameone代理淆淆哋

留名

公會叫lihkg?
公會仲有冇位

佢開左全大階LIHKG,仲有大把位

申請咗
首抽火鎚雷拳
鎚好撚勁 重擊扣二千幾

我用人地隻火鎚 大絕一野3千幾秒左隻boss
自己懶得刷，得隻雷雙刀就開波

自己用慣左雷雙刀,覺得好爽,招大技又係
走入去堆怪既中間開,爽到

我仲有玩架 屌您
公會仲有無位 ?

駛唔駛刷首抽?

因為有包打老屈我棄左坑返左去玩廢高
所以我再打多篇+教學
有問題既話去尼篇到問

[quote]因為有包打老屈我棄左坑返左去玩廢高
所以我再打多篇+教學
有問題既話去尼篇到問
[url]
[/url]

咩係尼篇

想入公會呀

佢好似冇玩，我開多左個公會係全細階lihkg

搵lihkg就得

已申請